6月9日有幾多人會出?

一百萬就應該難d,但應該30萬人都會有